[{"year": "102-2-1", "id": "2092", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u5927\u8166\u767d\u8cea\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "cingulum \u542b\u6709association fibers", "B": "corpus callosum \u542b\u6709commissural fibers", "C": "uncinate fasciculus \uf99a\u63a5\u5927\u8166\u984d\uf96e\u8207\u9873\uf96e", "D": "Meyer's loop \u50b3\u5c0e\u807d\u89ba\u8a0a\u606f", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "2093", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u7db2\uf9fa\u7cfb\u7d71\uff08reticular formation\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8207\u610f\uf9fc\uf9fa\u614b\uff08consciousness\uff09\u548c\u6e05\u9192\uff08arousal\uff09\u6709\u95dc", "B": "\uf96b\u8207\u9ad4\u904b\u52d5\u7cfb\u7d71\u4e4b\u8abf\u63a7", "C": "\u7531\u591a\u5411\u6027\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u7d44\u6210\uff0c\u4f46\uf967\u542b\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u672c\u9ad4", "D": "\u5ef6\u8166\u3001\u6a4b\u8166\u8207\u4e2d\u8166\u5747\u542b\u6709\u7db2\uf9fa\u7cfb\u7d71", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2094", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u807d\u89ba\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u8033\u4e4b\u807d\u89ba\u8a0a\u606f\u53ef\u50b3\u5165\uf978\u5074\u5927\u8166\u76ae\u8cea", "B": "\u807d\u89ba\u76ae\u8cea\u4e3b\u8981\u4f4d\u65bc\u5927\u8166\u984d\uf96e", "C": "\u8166\u5e79\u53ef\u767c\u51fa\u6291\u5236\u6027\u8a0a\u606f\u6291\u5236\u5167\u8033\u807d\u89ba\u63a5\u53d7\u5668", "D": "Wernicke's area \u5c6c\u65bc\u807d\u89ba\uf997\u5408\u76ae\u8cea\uff08auditory association cortex\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "2095", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc paleospinothalamic system \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8207\u610f\uf9fc\uf9fa\u614b\u6709\u95dc", "B": "\u53ef\u50b3\u5c0e\u75db\u89ba", "C": "\u50b3\u5c0e\uf937\u5f91\uf967\u7d93\u904e\u7db2\uf9fa\u7cfb\u7d71\uff08reticular formation\uff09", "D": "\u6b64\u9ad4\u611f\u89ba\u50b3\u5c0e\u7cfb\u7d71\u8f03\u7f3a\u4e4f\u5b9a\u4f4d\u529f\u80fd", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2096", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u820c\u9aa8\uff08hyoid bone\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u4e00\u74b0\uf9fa\u9aa8\u982d", "B": "\u4e0a\uf99e\u7e2e\u808c\uff08superior constrictor\uff09\u9644\u8457\u65bc\u820c\u9aa8\u5927\u89d2\uff08greater horn of hyoid bone\uff09", "C": "\u5176\u5f8c\u7aef\u8207\u6703\u53ad\u8edf\u9aa8\uff08epiglottis\uff09\u76f8\u63a5", "D": "\u7d04\u5728\u7b2c3 \u9838\u690e\u7684\u9ad8\ufa01", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "2097", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u810a\u9ad3\u4e18\u8166\u5f91\uff08spinothalamic tract\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c6c\u65bc\u524d\u5916\u5074\u7cfb\u7d71\uff08anterolateral system\uff09", "B": "\u50b3\u5c0e\u75db\u89ba", "C": "\u5176\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u901a\u904e\u810a\u9ad3\u80cc\u5074\u767d\u8cea\u4ea4\u53c9\uff08dorsal white commissure\uff09", "D": "\u5176\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u4e3b\u8981\u7531\u810a\u9ad3\u80cc\u89d2\u4e4b\u795e\u7d93\u5143\u767c\u51fa", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2098", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u7d93\u904e\u6795\u4e09\u89d2\uff08occipital triangle\uff09\u7684\u91cd\u8981\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9396\u9aa8\u4e0b\u52d5\u8108\uff08subclavian artery\uff09", "B": "\u810a\u9ad3\u526f\u795e\u7d93\uff08spinal accessory nerve\uff09", "C": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "D": "\u5167\u9838\u975c\u8108\uff08internal jugular vein\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "2099", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u773c\u775b\u776b\uf9fa\u9ad4\uff08ciliary body\uff09\u529f\u80fd\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7522\u751f\u773c\u623f\u6db2\uff08aqueous humor\uff09", "B": "\u652f\u6490\u61f8\u540a\u6676\uf9fa\u9ad4\uff08lens\uff09", "C": "\u8abf\u7bc0\u9032\u5165\u773c\u7403\u7684\u5149\uf97e", "D": "\u8abf\u6574\u6676\uf9fa\u9ad4\uff08lens\uff09\u7684\u539a\ufa01", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2100", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6458\u9664\u4e0b\u981c\u4e0b\u817a\uff08submandibular gland\uff09\u6642\u5bb9\uf9e0\u50b7\u5bb3\u8d70\u5728\u4e0b\u981c\u4e0b\u817a\u5c0e\u7ba1\u4e0b\u65b9\u7684\u69cb\u9020\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u820c\u4e0b\u795e\u7d93\uff08hypoglossal nerve\uff09", "B": "\u820c\u795e\u7d93\uff08lingual nerve\uff09", "C": "\u4e0b\u9f52\u69fd\u795e\u7d93\uff08inferior alveolar nerve\uff09", "D": "\u9f13\uf96a\u795e\u7d93\uff08chorda tympani\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "2101", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u6210\u5c0d\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a6b\u7ac7\uff08transverse sinus\uff09", "B": "\u4e0a\u5ca9\u7ac7\uff08superior petrosal sinus\uff09", "C": "\u6795\u7ac7\uff08occipital sinus\uff09", "D": "\u6d77\u7dbf\u7ac7\uff08cavernous sinus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2102", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u86db\u7db2\u819c\u4e0b\u8154\uff08subarachnoid space\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5206\uf968\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\uff08CSF\uff09", "B": "\u6703\u6cbf\u8457\u8996\u795e\u7d93\uff08optic nerve\uff09\u5ef6\u4f38\u5230\u773c\u7403\u5f8c\u58c1", "C": "\u8207\u5927\u8166\u8166\u5ba4\u76f8\u901a", "D": "\u5167\u6709\u5927\u8166\u52d5\u8108", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2103", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u8853\u6458\u9664\u8033\u4e0b\u817a\u6642\uff0c\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u50b7\u5bb3\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9762\u795e\u7d93\uff08facial nerve\uff09", "B": "\u9f13\uf96a\u795e\u7d93\uff08chorda tympani\uff09", "C": "\u9762\u6a6b\u52d5\u8108\uff08transverse facial artery\uff09", "D": "\u8033\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior auricular artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "2104", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u53f3\u652f\u6c23\u7ba1\u975c\u8108\uff08right bronchial vein\uff09\u56de\uf9ca\u81f3\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5947\u975c\u8108\uff08azygos vein\uff09", "B": "\u534a\u5947\u975c\u8108\uff08hemiazygos vein\uff09", "C": "\u526f\u534a\u5947\u975c\u8108\uff08accessory hemiazygos vein\uff09", "D": "\u4e0b\u8154\u975c\u8108\uff08inferior vena cava\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2105", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u60a3\u53f3\u80ba\u5c16\u7aef\u6709\u816b\u7624\uff0c\u4e14\u51fa\u73fe\u8072\u97f3\u5636\u555e\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u816b\u7624\u6700\u53ef\u80fd\u5df2\u7d93\u4fb5\u72af\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09", "B": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "C": "\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal nerve\uff09", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79\uff08sympathetic trunk\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2106", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6703\u5f71\u97ff\u80b1\u9aa8\uff08humerus\uff09\u7684\u5167\u6536\uff08adduct\uff09\u3001\u5167\u65cb\uff08medially rotate\uff09\u53ca\u5c48\u66f2\uff08flex\uff09\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u5927\u808c\uff08pectoralis major\uff09", "B": "\u80f8\u5c0f\u808c\uff08pectoralis minor\uff09", "C": "\u9396\u9aa8\u4e0b\u808c\uff08subclavius\uff09", "D": "\u524d\u92f8\u808c\uff08serratus anterior\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2107", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8840\u584a\u9020\u6210\u8166\u90e8\u8840\u7ba1\u6813\uf96c\uff08embolism\uff09\uff0c\u6b64\u8840\u584a\u6700\uf967\u53ef\u80fd\uf92d\u81ea\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u8154\u975c\u8108\uff08superior vena cava\uff09", "B": "\u53f3\u80ba\u975c\u8108\uff08right pulmonary vein\uff09", "C": "\u5de6\u5fc3\u5ba4\uff08left ventricle\uff09", "D": "\u5de6\u5fc3\u623f\uff08left atrium\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2108", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5927\u7db2\u819c\uff08greater omentum\uff09\u7684\u52d5\u8108\u8840\uf9ca\uf92d\u81ea\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8179\u8154\u52d5\u8108\u5e79\uff08celiac trunk\uff09", "B": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior mesenteric artery\uff09", "C": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior mesenteric artery\uff09", "D": "\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2109", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u76f4\u63a5\u7dca\u8cbc\u8180\u80f1\u7684\u5f8c\u8868\u9762\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b50\u5bae", "B": "\u9670\u9053", "C": "\u76f4\u8178", "D": "\u8f38\u7cbe\u7ba1", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2110", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80c3\u6f70\u760d\u7684\u75bc\u75db\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5167\u81df\u5927\u795e\u7d93\uff08greater splanchnic nerve\uff09", "B": "\u5167\u81df\u5c0f\u795e\u7d93\uff08lesser splanchnic nerve\uff09", "C": "\u5167\u81df\u6700\u5c0f\u795e\u7d93\uff08least splanchnic nerve\uff09", "D": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2111", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u53f3\u80c3\u52d5\u8108\uff08right gastric artery\uff09\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u767c\u51fa\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809d\u7e3d\u52d5\u8108\uff08common hepatic artery\uff09", "B": "\u8179\u4e3b\u52d5\u8108\uff08abdominal aorta\uff09", "C": "\u813e\u52d5\u8108\uff08splenic artery\uff09", "D": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior mesenteric artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2112", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf9bd\u9053\u810a\uff08urethral crest\uff09\u662f\u4f4d\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5167\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b50\u5bae", "B": "\u9670\u9053", "C": "\u9670\u8396", "D": "\u524d\uf99c\u817a", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "2113", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u767c\u751f\u963b\uf96c\uff0c\u6700\uf967\u5f71\u97ff\u524d\uf99c\u817a\u7684\u8840\u6db2\u4f9b\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8180\u80f1\u4e0a\u52d5\u8108", "B": "\u8180\u80f1\u4e0b\u52d5\u8108", "C": "\u76f4\u8178\u4e2d\u52d5\u8108", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2114", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u9644\u8457\u65bc\u6703\u9670\u9ad4\uff08perineal body\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809b\u9580\u5916\u62ec\u7d04\u808c\uff08external anal sphincter\uff09", "B": "\u7403\u6d77\u7dbf\u9ad4\u808c\uff08bulbospongiosus\uff09", "C": "\u63d0\u809b\u808c\uff08levator ani\uff09", "D": "\u5750\u9aa8\u6d77\u7dbf\u9ad4\u808c\uff08ischiocavernosus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "2115", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5728\u9670\u8396\u6df1\u7b4b\u819c\uff08deep fascia of the penis\uff09\u5167\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9670\u8396\u897b\uf9fa\u97cc\u5e36\uff08fundiform ligament of penis\uff09", "B": "\u9670\u8396\u6df1\u80cc\u975c\u8108\uff08deep dorsal vein of penis\uff09", "C": "\u9670\u8396\u80cc\u52d5\u8108\uff08dorsal artery of penis\uff09", "D": "\uf9bd\u9053\u6d77\u7dbf\u9ad4\uff08corpus spongiosum\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2116", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u4e0a\u81c2\uff08arm\uff09\u8655\uff0c\u81c2\u795e\u7d93\u53e2\u767c\u51fa\u7684\u90a3\uf978\u689d\u795e\u7d93\u6c92\u6709\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u8207\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous and median nerves\uff09", "B": "\u5c3a\u8207\u6a48\u795e\u7d93\uff08ulnar and radial nerves\uff09", "C": "\u808c\u76ae\u8207\u6a48\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous and radial nerves\uff09", "D": "\u6b63\u4e2d\u8207\u5c3a\u795e\u7d93\uff08median and ulnar nerves\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "2117", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\u53d7\u640d\u6703\u9020\u6210\u722a\u5f62\u624b\uff08claw hand\uff09\u7684\u75c7\uf9fa\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "2118", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7a7f\u904e\u5599\u80b1\u808c\uff08coracobrachialis\uff09\u5f8c\u652f\u914d\u80b1\u4e8c\u982d\u808c\uff08biceps brachii\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "2119", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4f34\ufa08\u811b\u524d\u52d5\u8108\uff08anterior tibial artery\uff09\u4e14\u8ca0\u8cac\u652f\u914d\u811b\u524d\u808c\uff08tibialis anterior\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u811b\u795e\u7d93\uff08tibial nerve\uff09", "B": "\u96b1\u795e\u7d93\uff08saphenous nerve\uff09", "C": "\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep fibular nerve\uff09", "D": "\u8153\u6dfa\u795e\u7d93\uff08superficial fibular nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6804", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u5728\u975e\u80da\u80ce\u6975\uff08abembryonic pole\uff09\u8655\uff0c\u7d68\u6bdb\u819c\u4e0a\u7684\u7d68\u6bdb\u7d04\u65bc\u7b2c\u5e7e\u500b\u6708\u9000\u5316\u5b8c\u5168\uff0c\u5f62\u6210\u5e73\uf904\u7d68\u6bdb\u819c\uff08chorion laeve\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "3", "B": "4", "C": "5", "D": "6", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6805", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7531\u5f8c\u814e\u4e2d\u80da\u5c64\uff08metanephric mesoderm\uff09\u5f62\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8f38\uf9bd\u7ba1\uff08ureter\uff09", "B": "\u96c6\uf9bd\u7ba1\uff08collecting duct\uff09", "C": "\u8fd1\u66f2\u5c0f\u7ba1\uff08proximal convoluted tubule\uff09", "D": "\u5c0f\u814e\u76de\uff08minor calyx\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6806", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u5fc3\u623f\u4e2d\u9694\u7f3a\u640d\uff08atrial septal defect\uff09\u6700\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf91c\u5713\u5b54\uff08oval foramen\uff09", "B": "\u51a0\uf9fa\u7ac7\uff08coronary sinus\uff09", "C": "\u53f3\u5fc3\u8033\uff08right auricle\uff09", "D": "\u7d42\u5d74\uff08crista terminalis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6807", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u7531\u819c\u5167\u9aa8\u5316\uff08intramembranous ossification\uff09\u65b9\u5f0f\u5f62\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u981c\u9aa8\uff08maxilla\uff09", "B": "\u4e0b\u981c\u9aa8\uff08mandible\uff09", "C": "\u9873\u9aa8\u5ca9\u90e8\uff08petrous part of temporal bone\uff09", "D": "\u9802\u9aa8\uff08parietal bone\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6808", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u8edf\u9aa8\u7d30\u80de\uff08chondrocyte\uff09\u7684\u5206\u5316\u8207\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7121\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff08fibroblast\uff09", "B": "\u8edf\u9aa8\u539f\u7d30\u80de\uff08chondrogenic cell\uff09", "C": "\u8edf\u9aa8\u6bcd\u7d30\u80de\uff08chondroblast\uff09", "D": "\u9593\uf96e\u7d30\u80de\uff08mesenchymal cell\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6809", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6700\u5927\u7684\u767d\u8840\u7403\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u6838\u7403\uff08monocyte\uff09", "B": "\u55dc\u4e2d\u6027\u7403\uff08neutrophil\uff09", "C": "\u55dc\u4f0a\u7d05\u7403\uff08eosinophil\uff09", "D": "\u55dc\u9e7c\u6027\u7403\uff08basophil\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6810", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5141\u8a31\u7d30\u80de\u9593\uf9ea\u5b50\u7684\u9032\u51fa\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7dca\u5bc6\u63a5\u5408\uff08tight junctions\uff09", "B": "\u9593\u9699\u63a5\u5408\uff08gap junctions\uff09", "C": "\u80de\u6a4b\u5c0f\u9ad4\uff08desmosomes\uff09", "D": "\u9ecf\u8457\u5c0f\u5e36\uff08zonula adherens\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6811", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u9aa8\u9abc\u808c\u7d30\u80de\u6536\u7e2e\u7121\u76f4\u63a5\u76f8\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\uff08parasympathetic nerve\uff09", "B": "\u904b\u52d5\u7d42\u677f\uff08motor end plate\uff09", "C": "\u808c\u6f3f\u7db2\uff08sarcoplasmic reticulum\uff09", "D": "\u6a6b\u5c0f\u7ba1\uff08T-tubule\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6812", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e73\u7cdc\u7ba1\uff08lacteal\uff09\u5206\u5e03\u65bc\u5c0f\u8178\u7684\u90a3\u4e00\u5c64\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ecf\u819c\u56fa\u6709\u5c64\uff08lamina propria\uff09", "B": "\u9ecf\u819c\u4e0b\u5c64\uff08submucosa\uff09", "C": "\u9ecf\u819c\u808c\u5c64\uff08muscularis mucosae\uff09", "D": "\u6f3f\u819c\u5c64\uff08serosa\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6813", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5404\u69cb\u9020\u4f55\u8005\u4e4b\u7d44\u6210\u8edf\u9aa8\u8207\u5176\u5b83\u4e09\u8005\uf967\u540c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6703\u53ad\u8edf\u9aa8\uff08epiglottis\uff09", "B": "\u6c23\u7ba1\uff08trachea\uff09", "C": "\u7532\uf9fa\u8edf\u9aa8\uff08thyroid cartilage\uff09", "D": "\u74b0\uf9fa\u8edf\u9aa8\uff08cricoid cartilage\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6814", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u553e\u6db2\u817a\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u820c\u4e0b\u817a\uff08sublingual gland\uff09\u7684\u7ba1\u9053\u7cfb\u7d71\u5728\u5927\u578b\u553e\u6db2\u817a\u4e2d\u6700\u70ba\u767c\u9054", "B": "\u981c\u4e0b\u817a\uff08submandibular gland\uff09\u662f\u6df7\u5408\u578b\u817a\u9ad4\uff0c\u4e3b\u8981\u70ba\u9ecf\u6db2\u817a\uff08mostly mucus-secreting\uff09", "C": "\u820c\u4e0b\u817a\uff08sublingual gland\uff09\u662f\u6df7\u5408\u578b\u817a\u9ad4\uff0c\u4e3b\u8981\u70ba\u6f3f\u6db2\u817a\uff08mostly serous\uff09", "D": "\u8033\u4e0b\u817a\uff08parotid gland\uff09\u662f\u7d14\u6f3f\u6db2\u817a\uff08completely serous\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6815", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u76ae\u8102\u817a\uff08sebaceous gland\uff09\u5206\uf968\uff0c\u662f\u4f55\u7a2e\u5206\uf968\u65b9\u5f0f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u90e8\u5206\u5206\uf968\uff08merocrine\uff09", "B": "\u9802\u6f3f\u5206\uf968\uff08apocrine\uff09", "C": "\u5168\u6f3f\u5206\uf968\uff08holocrine\uff09", "D": "\u64f4\u6563\u65b9\u5f0f\uff08diffusion\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6816", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5b50\u5bae\u5167\u90a3\u4e00\u5c64\u7d44\u7e54\u5728\u6708\u7d93\u671f\u6703\u812b\uf918\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5b50\u5bae\u808c\u819c\uff08myometrium\uff09", "B": "\u5b50\u5bae\u5167\u819c\u57fa\u5c64\uff08stratum basale\uff09", "C": "\u5b50\u5bae\u5167\u819c\u529f\u80fd\u5c64\uff08stratum functionale\uff09", "D": "\u5b50\u5bae\u5916\u819c\uff08perimetrium\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6817", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u6709\u95dc \u03b2-lactam \u6297\u751f\u7d20\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d50\u5408 penicillin binding proteins\uff08PBPs\uff09\uff0c\u6539\u8b8a\u7d30\u80de\u819c\u529f\u80fd", "B": "\u7a7f\u900f\u6027\uff08permeability\uff09\u5dee\u662f\u7d30\u83cc\u7522\u751f\u6297\u85e5\u6027\u6700\u5e38\ufa0a\u7684\u539f\u56e0", "C": "vancomycin \u5c6c\u65bc \u03b2-lactam \u6297\u751f\u7d20", "D": "\u9ef4\u6f3f\u83cc\uff08Mycoplasma\uff09\u5c0d \u03b2-lactam \u6297\u751f\u7d20\u5177\u6297\u85e5\u6027", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6818", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u6709\u95dc\u5167\u6bd2\u7d20\uff08endotoxin\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u8981\uf92d\u6e90\u70ba\u9769\uf91f\u6c0f\u967d\u6027\u7d30\u83cc", "B": "\u7531\u7d30\u80de\u58c1\u8102\u591a\u91a3\u9ad4\uff08LPS\uff09\u7d44\u6210", "C": "\u8207\u8a98\u767c\u767c\u708e\u53cd\u61c9\u6709\u95dc", "D": "\u8207\u5f15\u767c\u6557\u8840\u75c7\u6709\u95dc", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6819", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u62ab\u8863\u83cc\uff08Chlamydia \uff09\u4ee5\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5f62\u614b\u5728\u5bbf\u4e3b\u7d30\u80de\u9593\u50b3\u67d3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5fae\u5b62\u5b50\uff08microspore\uff09", "B": "\u57fa\u9ad4\uff08elementary body\uff09", "C": "\u7db2\uf9fa\u9ad4\uff08reticulate body\uff09", "D": "\u5305\u6db5\u9ad4\uff08inclusion body\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6820", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u7522\u5a66\u5206\u5a29\u6642\u767c\u751f\u65e9\u671f\u7834\u6c34\uff0c\u4e14\u7522\u7a0b\u9577\u9054 30 \u5c0f\u6642\uff0c\u80ce\u5152\u51fa\u751f 1 \u9031\u767c\u73fe\uf9e6\u60a3\u8166\u819c\u708e\uff0c\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\u6aa2\u9ad4\u57f9\u990a\u51fa\u89f8\u9176\uff08catalase\uff09\u9670\u6027\u4e4b\u9769\uf91f\u6c0f\u967d\u6027\u7403\u83cc\uff0c\u5728\u8840\u6db2\u74ca\u8102\u5e73\u677f\u4e0a\u83cc\uf918\u5448\u73fe \u03b2 \u6eb6\u8840\uff0c\u4e14 CAMP \u8a66\u9a57\u70ba\u967d\u6027\u3002\u6b64\u65b0\u751f\u5152\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u539f\u83cc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus pyogenes\uff09", "B": "\uf90a\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus aureus\uff09", "C": "\u7121\u4e73\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus agalactiae\uff09", "D": "\u7cde\u8178\u7403\u83cc\uff08Enterococcus faecalis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6821", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4f55\u7a2e\u75c7\uf9fa\uff0c\uf967\u662f\u7531\u5e7d\u9580\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori \uff09\u5f15\u8d77\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80c3\u708e\uff08gastritis\uff09", "B": "\u80c3\uf9f5\u5df4\u7624\uff08MALT lymphoma\uff09", "C": "\u98df\u9053\u9006\uf9ca\uff08gastroesophageal reflux\uff09", "D": "\u80c3\u764c\uff08gastric cancer\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "102-2-1", "id": "6822", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "Aminoglycosides \u662f\uf970\u83cc\uf9d0\u85e5\u7269\uff0c\u662f\u76ee\u524d\uf9f6\u5e8a\u4e0a\u6cbb\uf9c1\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u83cc\u611f\u67d3\u7684\u6709\u6548\u85e5\u7269\uff0c\u4f46\u662f\u8a72\uf9d0\u85e5\u7269\u537b\u7121\u6cd5\u7528\u65bc\u6cbb\uf9c1 Bacteroides fragilis \u5f15\u8d77\u4e4b\u83cc\u8840\u75c7\uff0c\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Bacteroides fragilis \u4e26\u975e\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u83cc", "B": "aminoglycosides \u7121\u6cd5\u8207 Bacteroides fragilis \u7684\u6838\u7cd6\u9ad4\u7d50\u5408", "C": "Bacteroides fragilis \u662f\u53ad\u6c27\u83cc", "D": "Bacteroides fragilis \u6c92\u6709\u7d30\u80de\u58c1\u7d50\u69cb", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6823", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u83cc\u7a2e\u7684 viridans streptococci \u5c0d penicillin \u5177\u6709\u8f03\u9ad8\u7684\u62b5\u6297\uf98a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Streptococcus mutans", "B": "Streptococcus mitis", "C": "Streptococcus salivarius", "D": "Streptococcus anginosus", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6824", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u4eba\u755c\u5171\u901a\u4e4b\u75be\u75c5", "B": "\u81f4\u75c5\u539f\u70ba Treponema pallidum", "C": "\u53ef\u7528 PCR \u65b9\u6cd5\u6aa2\u6e2c\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u81f4\u75c5\u539f\u4e4b DNA", "D": "\u53ef\u7528\u8840\u6e05\u5b78\u4e4b\u65b9\u5f0f\u6aa2\u6e2c\u75c5\u4eba\u9ad4\u5167\u4e4b\u6297\u9ad4", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6825", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc Bacillus anthracis \u6bd2\u7d20\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u7531\u4e00\u7a2e\u8cea\u9ad4\u6240\u651c\u5e36\u7684\u57fa\u56e0\u5c0e\u81f4", "B": "protective antigen \u52a0\u4e0a edema factor \u5f62\u6210 edema toxin", "C": "protective antigen \u52a0\u4e0a lethal factor \u5f62\u6210 lethal toxin", "D": "protective antigen \u55ae\u7368\u4f5c\u7528\u7684\u6bd2\u6027\u6700\u5f37\uff0c\u5c0d\u7d30\u80de\u7834\u58de\uf98a\u6700\u5927", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6826", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u89aa\u5b50\uf983\ufa08\u5718\u56de\u570b\u5f8c\uff0c\u6709 3 \u540d\uf96b\u52a0\u7684\u5b78\u9f61\u524d\u5b69\u7ae5\u5148\u5f8c\u56e0\u51fa\u8840\u6027\u8179\u7009\u81f3\u91ab\u9662\u5c31\u91ab\u3002\u91ab\u9662\u5728 3 \u540d\u5b69\u7ae5\u7684\u7cde\uf965\u4e2d\u5747\u5206\uf9ea\u51fa O157:H7 \u8840\u6e05\u578b\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u6700\u5e38\ufa0a\u7684\u56b4\u91cd\u4f75\u767c\u75c7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8166\u819c\u708e\uff08meningitis\uff09", "B": "\u6557\u8840\u75c7\uff08septicemia\uff09", "C": "\u6eb6\u8840\u6027\uf9bd\u6bd2\u75c7\uff08hemolytic uremic syndrome\uff09", "D": "\u6a6b\u7d0b\u808c\u6eb6\u89e3\u75c7\uff08rhabdomyolysis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6827", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf9e0\u611f\u67d3\u7d05\u8840\u7403\u7684\u524d\u671f\u7d30\u80de\u800c\u9020\u6210\u8ca7\u8840\uff0c\u6216\u611f\u67d3\u5b55\u5a66\u800c\u9020\u6210\u6b7b\u80ce\uff1f ", "qimg": "0", "A": "parvovirus B19", "B": "JC virus", "C": "BK virus", "D": "cytomegalovirus", "answer": "14"}, {"year": "102-2-1", "id": "6828", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u9069\u5408\u4f5c\u70ba\u5be6\u9a57\u5ba4\u6aa2\u6e2c\uf9ca\u611f\u75c5\u6bd2\uff08influenza viruses\uff09\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ee5 Madin-Darby \u72ac\u814e\u7d30\u80de\u682a\u57f9\u990a\u4ee5\u6aa2\u6e2c\u5176\u7d30\u80de\u75c5\u8b8a\uff08cytopathologic effects\uff09", "B": "\u4ee5\u8840\u7403\u51dd\u96c6\u8a66\u9a57\uff08hemagglutination test\uff09\u6aa2\u6e2c\u7d30\u80de\u57f9\u990a\u4e2d\u4e4b\u75c5\u6bd2", "C": "\u4ee5\u514d\u75ab\u87a2\u5149\u8a66\u9a57\uff08immunofluorescence test\uff09\u6aa2\u6e2c\u7d30\u80de\u57f9\u990a\u4e2d\u4e4b\u75c5\u6bd2\u6297\u539f", "D": "\u4ee5\u805a\u5408\u9176\u93c8\u9396\u53cd\u61c9\uff08polymerase chain reaction\uff09\u6aa2\u6e2c\u75c5\u6bd2 DNA", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6829", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u9673\u5148\u751f\uff0c19 \u6b72\uff0c\u6700\u8fd1\u5230\u5357\u7f8e\u6d32\u904a\u5b78\uf978\u661f\u671f\uff0c\u56de\u570b\u5f8c\u51fa\u73fe\uf9d0\uf9ca\u611f\u75c7\uf9fa\uff0c\u7652\u5f8c\u4ecd\u51fa\u73fe\u95dc\u7bc0\u75db\u9054\uf969\u5341\u5929\u4e4b\u4e45\u3002\u8acb\u554f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u767b\u9769\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08dengue virus\uff09", "B": "\uf96c\u59c6\uf9dd\u57fa\u68ee\uf9f4\u75c5\u6bd2\uff08Semliki Forest virus\uff09", "C": "\u9ec3\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08yellow fever virus\uff09", "D": "\u57fa\u5b54\u80af\u96c5\u75c5\u6bd2\uff08Chikungunya virus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6830", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0 3 \u6b72\u7537\u7ae5\u7531\u80b2\u5b30\u4e2d\u5fc3\u56de\u5bb6\u5f8c\u7a81\u7136\u958b\u59cb\u767c\u9ad8\u71d2\u3001\u5589\u56a8\u75db\u3001\u54b3\u55fd\u3001\u808c\u8089\u9178\u75db\u53ca\u8179\u90e8\u75bc\u75db\u3001\u5614\u5410\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u5176\u6bcd\u89aa\u5373\u7d66\u4e88\u670d\u7528\u963f\u65af\u5339\uf9b3\u9000\u71d2\uff0c\u6b64\u7537\u7ae5\u670d\u85e5\u5f8c\uf967\u4f46\u75c5\u60c5\u672a\u6e1b\u8f15\u53cd\u800c\u5f15\u767c\u809d\u529f\u80fd\uf962\u5e38\u8207\u8166\u90e8\u75c5\u8b8a\uff08encephalopathy\uff09\uff0c\u6700\u5f8c\u6b64\u7537\u7ae5\uf967\u5e78\u6b7b\u4ea1\uff0c\u6b64\u7537\u7ae5\u53ef\u80fd\u70ba\u4f55\u75c5\u539f\u6240\u611f\u67d3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u566c\u8840\u687f\u83cc\uff08Haemophilus influenzae\uff09", "B": "\u80ba\u708e\u96d9\u7403\u83cc\uff08Streptococcus pneumoniae\uff09", "C": "\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08influenza virus\uff09", "D": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08measles virus\uff09", "answer": "13"}, {"year": "102-2-1", "id": "6831", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 25 \u6b72\u7537\u5b50\u4f11\u5047\u8d74\u6771\u5357\u4e9e\uf983\ufa08\uff0c\u70ba\uf9ba\u7bc0\uf96d\u8cbb\u7528\uff0c\u5403\u4f4f\u5747\u627e\u50f9\u9322\u6700\u4f4e\uf9a2\u8005\uff0c\u56de\u570b\u5f8c 2 \u661f\u671f\u51fa\u73fe\u767c\u71d2\u3001\u5641\u5fc3\u3001\u8179\u90e8\u75bc\u75db\u3001\u6c92\u6709\u98df\u617e\u53ca\u611f\u5230\u75b2\uf92f\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u96d6\u7136\u53bb\u770b\uf9ba\u91ab\u751f\u4e26\u670d\uf9ba\u85e5\uff0c4 \u5929\u5f8c\u4ecd\u767c\u751f\u9ec3\u75b8\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u6b64\u7537\u5b50\u53ef\u80fd\u5f97\uf9ba\uf9fd\u9ebc\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ec3\u71b1\u75c5", "B": "\u809d\u708e", "C": "\u767b\u9769\u71b1", "D": "\u8178\u80c3\u708e", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6832", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u7d93\u4e59\u919a\uff08ether\uff09\u8655\uf9e4\u5f8c\u6703\u55aa\u5931\u611f\u67d3\u6d3b\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "hepatitis A virus", "B": "influenza virus", "C": "rotavirus", "D": "poliovirus", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6833", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u63a5\u5408\u9ef4\u83cc\u7db1\uff08zygomycetes\uff09\u901a\u5e38\uf967\u5177\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u69cb\u9020\uff1f ", "qimg": "0", "A": "columella", "B": "sporangium", "C": "phialides", "D": "coenocytic hyphae", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6834", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u65b0\u578b\u96b1\u7403\u83cc\uff08Cryptococcus neoformans\uff09\u9ed1\u8272\u7d20\uff08melanin\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7531 L-tryptophanase \u7522\u751f", "B": "\u6703\u589e\u52a0\u7d30\u80de\u7684\u8ca0\u96fb\u8377", "C": "\u80fd\u62b5\u6297\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u4e4b\u541e\u566c", "D": "\u6c89\u7a4d\u5728\u7d30\u80de\u58c1\u4e2d", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6835", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u9ef4\u83cc\u611f\u67d3\u4e4b\u8840\u6e05\u5b78\u8a3a\u65b7\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "chitin \u5e38\u7528\u65bc Blastomyces dermatitidis \u4e4b\u8a3a\u65b7", "B": "\u83a2\u819c\u591a\u91a3\uf9d0\u5e38\u7528\u65bc Cryptococcus neoformans \u4e4b\u8a3a\u65b7", "C": "2,4-\u03b2-glucans \u5e38\u7528\u65bc Candida \u4e4b\u8a3a\u65b7", "D": "cord factor \u5e38\u7528\u65bc Aspergillus \u4e4b\u8a3a\u65b7", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6836", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6839\u64da\u7d71\u8a08\uff0c\u5168\u7403\u50c5\u6b21\u65bc Candida albicans \u9020\u6210\uf9a3\u73e0\u83cc\u83cc\u8840\u75c7\uff08candidemia\uff09\u4e4b\u75c5\u539f\u83cc\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Candida krusei", "B": "Candida glabrata", "C": "Candida parapsilosis", "D": "Candida tropicalis", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6837", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08immunoglobulin, Ig\uff09\u7684\u5206\u5b50\u7d50\u69cb\u4e2d\uff0c\u90a3\u500b\u5340\u57df\u6700\u5177\u591a\u6a23\u6027\u5e8f\uf99c\uff08hyper-variable sequence\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "CDR\uff08complementarity-determining region\uff09", "B": "CL\uff08constant region of light chain\uff09", "C": "Fc\uff08fragment crystallizable\uff09", "D": "hinge region", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6838", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\uf967\u540c\uf9d0\u578b\uff08isotype\uff09\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u5728\u4eba\u9ad4\u5167\u5206\u5e03\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8840\u6e05\u4e2d\u542b\uf97e\u6700\u9ad8\u7684\u662f IgA", "B": "\u8178\u80c3\u9053\u9ecf\u819c\u4e2d\u542b\uf97e\u6700\u9ad8\u7684\u70ba IgE", "C": "\u9ad4\u7d44\u7e54\u6db2\u4e2d\u6709\u9ad8\u542b\uf97e\u7684 IgG", "D": "IgM \u53ef\u4ee5\u7a7f\u904e\u80ce\u76e4\uff0c\u4fdd\u8b77\u80ce\u5152", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6839", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u6aa2\u9a57\u5e38\u7528\uf92d\u9810\u6e2c\u8d85\u6025\u6027\u6392\u65a5\uff08hyperacute graft rejection\uff09\u4e4b\u767c\u751f\u8207\u5426\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6df7\u5408\uf9f5\u5df4\u7403\u53cd\u61c9\uff08mixed lymphocyte reaction\uff09", "B": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08immunoglobulin\uff09\u5b9a\uf97e\u5206\u6790", "C": "\uf9f5\u5df4\u7403\u8868\u9762\u6a19\u8a18\uff08lymphocyte surface marker\uff09\u5206\u6790", "D": "\u65e2\u5b58\u6297\u9ad4\uff08preexisting antibody\uff09\u5075\u6e2c\u8a66\u9a57", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6840", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u80de\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u8207\u7dad\u6301 oral tolerance \u6709\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e09\u578b\u8f14\u52a9\u6027 T \u7d30\u80de\uff08TH3\uff09", "B": "\u8abf\u7bc0\u6027 T \u7d30\u80de\uff08regulatory T cell\uff09", "C": "\u7b2c\u5341\u4e03\u578b\u8f14\u52a9\u6027 T \u7d30\u80de\uff08TH17\uff09", "D": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u8f14\u52a9\u6027 T \u7d30\u80de\uff08TH2\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6841", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Toll-like receptor 4 \u662f\u8fa8\uf9fc\u7d30\u83cc\u7684\u4f55\u7a2e\u6210\u5206\uff1f ", "qimg": "0", "A": "lipopeptide", "B": "lipopolysaccharide", "C": "DNA", "D": "RNA", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6842", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\uf912\u9f20\uff08nude mice\uff09\u6709\u56b4\u91cd\u7684\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\uff0c\u8acb\u554f\uf912\u9f20\u7684\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\u548c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u4eba\uf9d0\u7684\u75be\u75c5\u6700\uf9d0\u4f3c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "DiGeorge syndrome", "B": "common variable immunodeficiency", "C": "severe combined immunodeficiency", "D": "Omenn syndrome", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6843", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7531\u83ca\u82b1\u82b1\u7c89\u4e2d\u5206\uf9ea\u51fa\u4e00\u7a2e\u86cb\u767d\u8cea\uff0c\u53ef\u88ab 50%\u4ee5\u4e0a\u83ca\u82b1\u904e\u654f\u75c5\u4eba\u8840\u6e05\u4e2d\u7684 IgE \u6297\u9ad4\u6240\u8fa8\uf9fc\uff0c\u6b64\u86cb\u767d\u8cea\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u7279\u6027\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5206\u5b50\uf97e\u5927\u65bc 150KD", "B": "\u6c34\u6eb6\u6027\u5dee", "C": "\u5177\u86cb\u767d\u6c34\u89e3\u9175\u7d20\uff08protease\uff09\u529f\u80fd", "D": "\u5bb9\uf9e0\uf9ff\u6fc0 T \u7d30\u80de\u7522\u751f IFN-\u03b3", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6844", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8207\u904e\u654f\u6027\u6c23\u5598\u597d\u767c\uf961\u6709\u95dc\u7684\u885b\u751f\u5047\uf96f\uff08hygiene hypothesis\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u6700\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u907a\u50b3\u56e0\u5b50\u8207\u767c\u75c5\u8207\u5426\u6700\u76f8\u95dc", "B": "\u98f2\u98df\u8207\u767c\u75c5\u8207\u5426\u6700\u76f8\u95dc", "C": "\u5b30\u5e7c\u5152\u6642\u671f\u906d\u53d7\u75c5\u6bd2\u6216\u662f\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\uff0c\u53ef\ufa09\u4f4e\u767c\u75c5\uf961", "D": "\u751f\u9577\u5728\u5df2\u958b\u767c\u570b\u5bb6\u6bd4\u8d77\u672a\u958b\u767c\u570b\u5bb6\uff0c\u767c\u75c5\uf961\u5f80\u5f80\u8f03\u4f4e", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6845", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u53d7\u5668\u5e38\u8868\u73fe\u5728\u80a5\u5927\u7d30\u80de\uff08mast cell\uff09\u8868\u9762\u4e0a\uff0c\u4e26\u5728\u7d50\u5408 IgE \u8207\u904e\u654f\u539f\u5f8c\uff0c\u53ef\u5f15\u767c\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Fc\u03b1RI", "B": "Fc\u03b5RI", "C": "Fc\u03b3RI", "D": "Fc\u03b3RIII", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6846", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5982\u679c\u5b55\u5a66\u7684\u8840\u578b\u662f AB \u578b Rh \u9670\u6027\uff0c\u800c\u80ce\u5152\u7684\u8840\u578b\u662f B \u578b Rh \u967d\u6027\uff0c\u95dc\u65bc\u9019\u500b\u61f7\u5b55\u7684\u5065\u5eb7\u98a8\u96aa\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80ce\u5152\u7684\uf967\u540c\u8840\u578b\u8840\u7403\u6703\u653b\u64ca\u6bcd\u9ad4\uff0c\u9020\u6210\u6bcd\u89aa\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5", "B": "\u5982\u679c\u6bcd\u89aa\u7b2c\u4e00\u6b21\u61f7\u5b55\uff0c\u672c\u6b21\u61f7\u5b55\u80ce\u5152\u53d7\u5230\u6bcd\u9ad4\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u653b\u64ca\u7684\u6a5f\u6703\u589e\u52a0", "C": "\u5982\u679c\u6bcd\u89aa\u4e4b\u524d\u61f7\u904e\u8207\u672c\u6b21\u61f7\u5b55\u540c\u8840\u578b\u7684\u80ce\u5152\uff0c\u672c\u6b21\u61f7\u5b55\u80ce\u5152\u53d7\u5230\u6bcd\u9ad4\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u653b\u64ca\u7684\u6a5f\u6703\u589e\u52a0", "D": "\u80ce\u5152\u7522\u751f\u7684\u6297\u9ad4\u5728\u61f7\u5b55\u672b\u671f\u6703\u7d93\u904e\u80ce\u76e4\u653b\u64ca\u6bcd\u9ad4\u7d30\u80de", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6847", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6cbb\uf9c1\uf9d0\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\u7684\u751f\u7269\u88fd\u5291\u5982\u6297\u816b\u7624\u58de\u6b7b\u56e0\u5b50 \u03b1 \u6297\u9ad4\uff08anti-TNF-\u03b1 antibodies\uff09\u53ca\u4eba\uf9d0\u816b\u7624\u58de\u6b7b\u56e0\u5b50\u53d7\u9ad4\u86cb\u767d\u8cea\u5206\u5b50\uff08recombinant human TNF receptor, etanercept\uff09\uff0c\u6548\u679c\u986f\u8457\uff0c\u4f46\uf9e6\u60a3\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u7684\u6a5f\uf961\u589e\u52a0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4eba\uf9d0\u514d\u75ab\uf967\u5168\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\uff08human immunodeficiency virus infection\uff09", "B": "\u7d50\u6838\u75c5\uff08tuberculosis\uff09", "C": "\u591a\u767c\u6027\u786c\u5316\u75c7\uff08multiple sclerosis\uff09", "D": "\u690d\u5165\u7269\u6297\u5bbf\u4e3b\u75be\u60a3\uff08graft-versus-host disease\uff09", "answer": "23"}, {"year": "102-2-1", "id": "6848", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5e72\u64fe\u7d20\u80fd\u963b\u7919\u5fae\u751f\u7269\u5728\u7d30\u80de\u5167\u7e41\u6b96\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b78\uf9d0\u65bc\u7b2c\u4e8c\uf9d0\u5e72\u64fe\u7d20\uff1f ", "qimg": "0", "A": "IL-6", "B": "IFN-\u03b1", "C": "IFN-\u03b2", "D": "IFN-\u03b3", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6849", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5728\u672a\u81f4\u654f\uff08unsensitized\uff09\u7684\u75c5\u60a3\uff0c\u9032\ufa08\u5668\u5b98\u79fb\u690d\u624b\u8853\uff0c\u521d\u671f\u7684\u6392\u65a5\u53cd\u61c9\u8207\u4f55\u8005\u6709\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6350\u8d08\u8005\u7684 T \u7d30\u80de", "B": "\u6350\u8d08\u8005\u7684\u81ea\u7136\uf970\u624b\u7d30\u80de\uff08natural killer cell\uff09", "C": "\u6350\u8d08\u8005\u7684\u6a39\uf9fa\u7d30\u80de\uff08dendritic cell\uff09", "D": "\u6350\u8d08\u8005\u7684\u6f3f\u7d30\u80de\uff08plasma cell\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6850", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u5fae\u7d72\u87f2\u8840\u75c7\uff08microfilaremia\uff09\u4f46\u6c92\u6709\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa\u7684\u73ed\u6c0f\u7d72\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09\u75c5\u60a3\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u90a3\u4e9b\u932f\u8aa4\uff1f\u2460\u901a\u5e38\u6297\u7d72\u87f2\u6297\u9ad4\u4e4b\u6548\u50f9\u5f88\u9ad8 \u2461\u56e0\u6297\u9ad4\u6291\u5236\u5fae\u7d72\u87f2\u6d3b\u6027\u800c\u6e1b\u5c11\u75c7\uf9fa\u767c\u751f \u2462\u6c92\u6709\u75c7\uf9fa\u6545\u7121\u9700\u7528\u85e5\u6cbb\uf9c1  ", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2460\u2461", "B": "\u50c5\u2460\u2462", "C": "\u50c5\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2461\u2462", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6851", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u7cde\u5c0f\u687f\u7dda\u87f2\uff08Strongyloides stercoralis\uff09\u60a3\u8005\u7684\u65b0\u9bae\u7cde\uf965\u4e2d\uff0c\u6700\u5e38\ufa0a\u5230\u8a72\u5bc4\u751f\u87f2\u751f\u6d3b\u53f2\u4e2d\u7684\u4f55\u7a2e\u968e\u6bb5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80ce\u87f2\uf91c\uff08embryonated egg\uff09", "B": "\u687f\uf9fa\u5e7c\u87f2\uff08rhabditiform larva\uff09", "C": "\u7d72\uf9fa\u5e7c\u87f2\uff08filariform larva\uff09", "D": "\u6210\u87f2\uff08adult worm\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6852", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u773c\u7736\u56b4\u91cd\u6d6e\u816b\u4e4b\u75c5\u60a3\uff0c\u5176\u75c5\u53f2\u70ba\uf969\u5929\u524d\u4ee5\u86d9\u8089\u5857\u6577\u773c\u7736\u5468\u908a\u50b7\u53e3\uff0c\u5c31\u8a3a\u6642\u81ea\u50b7\u53e3\u53d6\u51fa 2 \u96bb\u7d04 3\u516c\u5206\u4e4b\u767d\u8272\u87f2\u9ad4\uff0c\u4f9d\u64da\u4ee5\u4e0a\u6558\u8ff0\uff0c\u8a72\u75c5\u60a3\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f  ", "qimg": "0", "A": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "B": "\u8c6c\u8089\u7d5b\u87f2\uff08Taenia solium\uff09", "C": "\u66fc\u68ee\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Spirometra mansonoides\uff09", "D": "\u5ee3\u7bc0\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6853", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u61f7\u7591\u611f\u67d3\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09\u7684\u75c5\u60a3\uff0c\u76ee\u524d\u90a3\u4e00\u7a2e\u65b9\u6cd5\u80fd\u505a\u78ba\u8a8d\u8a3a\u65b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u63a1\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\u6aa2\u67e5\u662f\u5426\u6709\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403", "B": "\u89c0\u5bdf\u662f\u5426\u6709\u8166\u819c\u708e\u7684\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa", "C": "\u63a1\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\u627e\u87f2\u9ad4\u4e26\u9451\u5225", "D": "\u85c9\u805a\u5408\u9176\u93c8\u9396\u53cd\u61c9\u6aa2\u67e5\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\u662f\u5426\u6709\u87f2\u9ad4 DNA \u7247\u6bb5", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6854", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5bc4\u751f\u87f2\u8207\u5176\u5728\u4eba\u9ad4\u5c0e\u81f4\u7684\u75c7\uf9fa\u6216\u75be\u75c5\u4e4b\u914d\u5c0d\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u72ac\u8907\u6b96\u5668\u7d5b\u87f2\uff08Dipylidium caninum\uff09----\u809b\u9580\u6414\u7662\uff08pruritus\uff09", "B": "\u57c3\u53ca\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma haematobium\uff09----\u8840\uf9bd\uff08hematuria\uff09", "C": "\u725b\u8089\u7d5b\u87f2\uff08Taenia saginata\uff09----\u56ca\u87f2\u75c7\uff08cysticercosis\uff09", "D": "\u725b\u7f8a\u809d\u5438\u87f2\uff08Fasciola hepatica\uff09----\uf962\u4f4d\u5bc4\u751f\uff08ectopic parasitism\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6855", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e9b\u5bc4\u751f\u87f2\u7684\u5e7c\u87f2\u53ef\u7a7f\u904e\u76ae\u819a\u9032\u5165\u4eba\u9ad4\u800c\u9020\u6210\u611f\u67d3\uff1f\u2460\u55ae\u80de\u7d5b\u87f2\uff08Echinococcus granulosus\uff09 \u2461\u66fc\u68ee\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Spirometra mansonoides\uff09 \u2462\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09 \u2463\u6a6b\u5ddd\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09 ", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461", "B": "\u2460\u2463", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2462\u2463", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6856", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u9ad4\u8768\uff08body louse\uff09\u50b3\u64ad\u7684\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09", "B": "\uf9ca\ufa08\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08epidemic typhus\uff09", "C": "\u56de\u6b78\u71b1\uff08relapsing fever\uff09", "D": "\u6230\u58d5\u71b1\uff08trench fever\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6857", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u81fa\u7063\u5730\u5340\u7627\u75be\u9632\u6cbb\uf98c\u53f2\uff081957~1965\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6709\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4eba\u9ad4\u4e3b\u8981\u7684\u6cbb\uf9c1\u85e5\u7269\u70ba chloroquine", "B": "\u4e3b\u8981\u75c5\u5a92\u868a\u70ba\u4e2d\u83ef\u7627\u868a\uff08Anopheles sinensis\uff09", "C": "DDT \u70ba\u4e3b\u8981\u4f7f\u7528\u4e4b\uf970\u6210\u868a\u85e5\u5291", "D": "WHO \u65bc 1965 \uf98e\u5ba3\u5e03\u81fa\u7063\u70ba\u975e\u75ab\u5340", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6858", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u75be\u75c5\u7b2c\u4e00\uf98e\u7684\u5b58\u6d3b\uf961\u70ba 0.5\uff0c\u7b2c\u4e8c\uf98e\u7684\u5b58\u6d3b\uf961\u70ba 0.4\uff0c\u7b2c\u4e09\uf98e\u7684\u5b58\u6d3b\uf961\u70ba 0.3\u3002\u8acb\u554f\u6b64\u75be\u75c5\u4e09\uf98e\u7684\u5b58\u6d3b\uf961\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "0.30", "B": "0.20", "C": "0.09", "D": "0.06", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6859", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5982\u679c\u6211\u5011\u60f3\u6bd4\u8f03\uf978\u5bb6\u91ab\u9662\u7684\u4f4f\u9662\u5929\uf969\u662f\u5426\uf967\u540c\uff0c\u6bcf\u5bb6\u91ab\u9662\u5404\u62bd\uf9ba 15 \u500b\u75c5\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u4f4f\u9662\u4eba\uf969\u7684\u5206\u5e03\u662f\u53f3\u504f\u659c\uff08right-skewed\uff09\uff0c\u5247\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6700\u9069\u5408\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7368\uf9f7 t \u6aa2\u5b9a\uff08two-sample t test\uff09", "B": "\u914d\u5c0d t \u6aa2\u5b9a\uff08paired t test\uff09", "C": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Pearson Chi-square test\uff09", "D": "Wilcoxon \u7b26\u865f\u7b49\u7d1a\u6aa2\u5b9a\uff08Wilcoxon signed-rank test\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "102-2-1", "id": "6860", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u8a08\u7b97\uf98e\u9f61\u8207\u9ad4\u91cd\uf978\u500b\u8b8a\u9805\u7684\u76ae\u723e\u68ee\u6c0f\u76f8\u95dc\u4fc2\uf969 r\uff08Pearson\u2019s correlation coefficient\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "r\uff1d0.25\uff0c\u8868\u793a\u6bcf\u589e\u52a0\uf98e\u9f61 1 \u6b72\uff0c\u9ad4\u91cd\u5c31\u589e\u52a0 0.25 \u500d", "B": "r \u503c\u70ba 0\uff0c\u8868\u793a\uf978\u500b\u8b8a\u9805\u4e4b\u9593\u6c92\u6709\u7dda\u6027\u76f8\u95dc", "C": "\u9ad4\u91cd\u55ae\u4f4d\u7528\u516c\u65a4\u6216\u82f1\u938a\uff0cr \u503c\uf967\u540c", "D": "r\uff1d-0.8\uff0c\u8868\u793a\uf98e\u9f61\u6108\u5927\u9ad4\u91cd\u5c31\u6108\u91cd", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6861", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6aa2\u5b9a\uf978\u500b\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u5e73\u5747\u503c\u662f\u5426\uf967\u540c\uff0c\u7d71\u8a08\u63a8\uf941\u53ef\u80fd\u6703\u72af\u7684\u932f\u8aa4\u578b\u614b\u53ca\u6aa2\uf98a\uff08power\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u589e\u52a0\u6a23\u672c\uf969\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0 power", "B": "\u865b\u7121\u5047\uf96f\u70ba\u771f\u6642\uff0c\u4f5c\u51fa\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\uf96f\u7684\u6c7a\u5b9a\u5c31\u72af Type I error", "C": "\u5c0d\uf9f7\u5047\uf96f\u70ba\u771f\u6642\uff0c\u4f5c\u51fa\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\uf96f\u7684\u6c7a\u5b9a\u7684\u6a5f\uf961\u5c31\u662f power", "D": "\uf978\u500b\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u7684\u5e73\u5747\u503c\u6108\u63a5\u8fd1\uff0cpower \u5c31\u6108\u5927", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6862", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u540c\u6642\u4f7f\u7528\uf978\u7a2e\u7be9\u6aa2\u5de5\u5177\uf92d\u7be9\u6aa2\u75be\u75c5\uff08\uf9b5\u5982\uff1a\u4f7f\u7528\u4e73\u623f X \u5149\u651d\u5f71\u6aa2\u67e5\u548c\u4e73\u623f\u8d85\u97f3\u6ce2\uf92d\u7be9\u6aa2\u4e73\u764c\uff09\uff0c\u53ea\u8981\u4efb\u4e00\u500b\u5448\u967d\u6027\u53cd\u61c9\uff0c\u5247\u9700\u8981\u9032\u4e00\u6b65\u5b89\u6392\u6aa2\u67e5\uff0c\u7a31\u70ba\u5e73\ufa08\u6aa2\u5b9a\uff08tests in parallel\uff09\uff0c\u5176\u76ee\u7684\u662f\u70ba\u589e\u52a0\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u654f\u611f\ufa01\uff08sensitivity\uff09", "B": "\u7279\uf962\ufa01\uff08specificity\uff09", "C": "\u767c\u751f\uf961\uff08incidence\uff09", "D": "\u76db\ufa08\uf961\uff08prevalence\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6863", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u90fd\u6703\u5340\u5149\u5316\u5b78\u7159\u9727\u4e3b\u8981\u70ba\u7a7a\u6c23\u4e2d\u78b3\u6c2b\u5316\u5408\u7269\u8207\u4e0b\uf99c\u4f55\uf9d0\u7269\u8cea\u53cd\u61c9\u7522\u751f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9ce\u6c27\u5316\u7269", "B": "\u6c2e\u6c27\u5316\u7269", "C": "\u4e00\u6c27\u5316\u78b3", "D": "\u6c1f\u6c2f\u78b3\u5316\u7269", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6864", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u4e2d\u592e\u6975\u9650\u5b9a\uf9e4\uff08central limit theorem\uff09\u5167\u5bb9\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6a23\u672c\u5e73\u5747\uf969\u4e4b\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u53c8\u7a31\u6a19\u6e96\u8aa4\uff0c\u5176\u503c\u7b49\u65bc\u6a23\u672c\u6a19\u6e96\u5dee\u9664\u4ee5\u6a23\u672c\uf969", "B": "\u6a23\u672c\u5e73\u5747\uf969\u4e4b\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u7684\u5e73\u5747\u503c\u7b49\u65bc\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u7684\u5e73\u5747\u503c", "C": "\u5982\u679c\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u70ba\u5e38\u614b\u5206\u5e03\uff0c\u5373\uf965\u6a23\u672c\uf969\uf967\u5927\uff0c\u6a23\u672c\u5e73\u5747\uf969\u4e4b\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u4e5f\u6703\u63a5\u8fd1\u5e38\u614b\u5206\u5e03", "D": "\u5982\u679c\u6a23\u672c\uf969\u5920\u5927\uff0c\u5247\u6a23\u672c\u5e73\u5747\uf969\u4e4b\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u5b9a\u6703\u63a5\u8fd1\u5e38\u614b\u5206\u5e03", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6865", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91dd\u5c0d\u4ea4\u901a\u610f\u5916\u4e8b\u6545\u6b7b\u4ea1\u8005\u8abf\u67e5\uff0c\u5f9e\u9019\u4e9b\u6b7b\u4ea1\u8005\u7684\u5de6\u80a1\u52d5\u8108\u548c\u5de6\u51a0\uf9fa\u52d5\u8108\u5404\u62bd\u53d6\u8840\u6db2\u6a23\u672c\uff0c\u4ee5\u6e2c\uf97e\u9152\u7cbe\u6fc3\ufa01\uff0c\u7e3d\u5171\u62bd\u53d6 25 \u500b\u610f\u5916\u4e8b\u6545\u7684\u6b7b\u4ea1\u8005\u3002\u7814\u7a76\u8005\u7684\u554f\u984c\u662f\u300c\u5de6\u80a1\u52d5\u8108\u7684\u8840\u6db2\u5e73\u5747\u9152\u7cbe\u6fc3\ufa01\u662f\u5426\u986f\u8457\uf967\u540c\u65bc\u5de6\u51a0\uf9fa\u52d5\u8108\u7684\u8840\u6db2\u5e73\u5747\u9152\u7cbe\u6fc3\ufa01\uff1f\u300d\u4f60\u5c07\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6aa2\u5b9a\u4e0a\u8ff0\u8cc7\uf9be\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7368\uf9f7 t \u6aa2\u5b9a", "B": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a", "C": "\u914d\u5c0d t \u6aa2\u5b9a", "D": "\u9ea5\u5167\u746a\u6aa2\u5b9a\uff08McNemar\u2019s test\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6866", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5c45\uf9e9\uff08Curie\uff09\u662f\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u6e38\uf9ea\ufa07\u5c04\u7684\u55ae\u4f4d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "absorbed dose", "B": "equivalent dose", "C": "radioactivity", "D": "collective dose", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6867", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u4ee5\u5927\u8178\u687f\u83cc\u70ba\u885b\u751f\u6307\u6a19\u7684\uf9e4\u7531\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5bb9\uf9e0\u6aa2\u9a57", "B": "\u5c0d\u6c2f\u7684\u62b5\u6297\uf98a\u5f37", "C": "\u751f\u5b58\uf98a\u8f03\u4e00\u822c\u75c5\u539f\u83cc\u5f37", "D": "\u4e00\u822c\u6392\u6cc4\u7269\u5fc5\u6709", "answer": "2"}, {"year": "102-2-1", "id": "6868", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u98f2\u7528\u6c34\u4ee5\u6c2f\u6d88\u6bd2\uff0c\u7121\u6cd5\u6709\u6548\u53bb\u9664\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u6c34\u5a92\u4ecb\u50b3\u67d3\u75c5\u539f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u970d\uf91b\u5f27\u83cc", "B": "\u6c99\u9580\u687f\u83cc", "C": "\uf9e2\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2", "D": "A \u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6869", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u77f3\u68c9\ufa06\uf938\u7684\u75c5\u53f2\u76f8\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u6c23\u816b\uff08emphysema\uff09", "B": "\u652f\u6c23\u7ba1\u64f4\u5f35\u75c7\uff08bronchiectasis\uff09", "C": "\uf9b9\u6027\u9593\u76ae\u7624\uff08malignant mesothelioma\uff09", "D": "\u76ae\u819a\u764c\uff08skin cancer\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6870", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u6211\u5011\u904b\u7528\u793e\u6703\ufa08\u92b7\uf9e4\uf941\u898f\u5283\u4e00\u9805\u5065\u5eb7\u4fc3\u9032\u6d3b\u52d5\u6642\uff0c\u90a3\u4e00\u500b\u7b56\uf976\u662f\u5c6c\u65bc\ufa08\u92b7\u7b56\uf976\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8a0a\u606f\u76f8\u5bb9\u6027\uff08information compatibility\uff09", "B": "\u7fa4\u773e\u5340\u9694\uff08audience segmentation\uff09", "C": "\u5718\u9ad4\u6548\u80fd\uff08collective efficacy\uff09", "D": "\u5f8c\u679c\u671f\u5f85\uff08outcome expectation\uff09", "answer": "234"}, {"year": "102-2-1", "id": "6871", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u5065\u5eb7\u4fc3\u9032\u5b78\u6821\u7684\u5de5\u4f5c\u7bc4\u7587\u4e2d\uff0c\u5168\u6821\u5e2b\u751f\u5171\u540c\u71df\u9020\u8207\u63d0\u4f9b\u5b89\u5168\u7684\u74b0\u5883\u3001\u4e26\u5efa\uf9f7\u53cb\u5584\u6821\u5712\uff0c\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u7bc4\u7587\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u4f9b\u5065\u5eb7\u670d\u52d9", "B": "\u52a0\u5f37\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8ab2\u7a0b\u8207\u6d3b\u52d5", "C": "\u6539\u5584\u5b78\u6821\u7269\u8cea\u74b0\u5883", "D": "\u5f37\u5316\u5b78\u6821\u793e\u6703\u74b0\u5883", "answer": "4"}, {"year": "102-2-1", "id": "6872", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u7ba1\uf9e4\u5b78 SWOT \u5206\u6790\u4e2d\u8207\u5916\u90e8\u74b0\u5883\u76f8\u95dc\u4e4b\u9762\u5411\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6a5f\u6703\uff08opportunity\uff09\u548c\u5a01\u8105\uff08threat\uff09", "B": "\u512a\u52e2\uff08strength\uff09\u548c\uf99d\u52e2\uff08weakness\uff09", "C": "\u6a5f\u6703\uff08opportunity\uff09\u548c\uf99d\u52e2\uff08weakness\uff09", "D": "\u512a\u52e2\uff08strength\uff09\u548c\u5a01\u8105\uff08threat\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6873", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u516c\u885b\uf9d4\uf9e4\u8207\u50b3\u7d71\u91ab\u5b78\uf9d4\uf9e4\u7684\u5dee\uf962\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u516c\u885b\uf9d4\uf9e4\u901a\u5e38\u727d\u6d89\u516c\u76ca\u8207\u4eba\u6b0a\u7684\u6b0a\u8861\uff1b\u50b3\u7d71\u91ab\u5b78\uf9d4\uf9e4\u901a\u5e38\u898f\u7bc4\u91ab\u5e2b\u5c0d\u75c5\u60a3\u500b\u4eba\u7684\uf9d4\uf9e4\u7fa9\u52d9", "B": "\u516c\u885b\uf9d4\uf9e4\u6bd4\u8f03\u5f37\u8abf\u7fa4\u9ad4\u5065\u5eb7\u53ca\u5065\u5eb7\u8cc7\u6e90\u914d\u7f6e\u7684\u516c\u5e73\u6027\uff1b\u50b3\u7d71\u91ab\u5b78\uf9d4\uf9e4\u6bd4\u8f03\u504f\u91cd\u5c0a\u91cd\u75c5\u60a3\u81ea\u4e3b", "C": "\u516c\u885b\uf9d4\uf9e4\u4e2d\uff0c\u516c\u76ca\u7d55\u5c0d\u512a\u5148\u65bc\u500b\u4eba\u6b0a\u76ca\uff1b\u50b3\u7d71\u91ab\u5b78\uf9d4\uf9e4\u4e2d\uff0c\u500b\u4eba\u6b0a\u76ca\u7d55\u5c0d\u512a\u5148\u65bc\u516c\u76ca", "D": "\u516c\u885b\uf9d4\uf9e4\u901a\u5e38\u898f\u7bc4\u570b\u5bb6\u8207\u500b\u4eba\u9593\u7684\u95dc\u4fc2\uff1b\u50b3\u7d71\u91ab\u5b78\uf9d4\uf9e4\u901a\u5e38\u898f\u7bc4\u500b\u5225\u91ab\u75c5\u95dc\u4fc2", "answer": "3"}, {"year": "102-2-1", "id": "6874", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u81fa\u7063\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\uf9d0\u578b\u7684\u91ab\uf9c1\u7cfe\u7d1b\u9069\u7528\u7121\u904e\u5931\u88dc\u511f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75ab\u82d7\u50b7\u5bb3", "B": "\u6574\u578b\u7f8e\u5bb9\u50b7\u5bb3", "C": "\u690d\u7259\u50b7\u5bb3", "D": "\uf966\u5065\u50b7\u5bb3", "answer": "1"}, {"year": "102-2-1", "id": "6875", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u9069\u5408\u63cf\u8ff0\u76ee\u524d\u81fa\u7063\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u7684\u9ad4\u7cfb\u7279\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u9858\u6027\uf96b\u52a0\u4e14\u76f4\u63a5\u7d66\u4ed8\u91ab\uf9c1\u670d\u52d9\u7684\u4fdd\u96aa\u9ad4\u7cfb", "B": "\u81ea\u9858\u6027\uf96b\u52a0\u4e14\u5c31\u91ab\u6642\u5148\u4ed8\u8cbb\u518d\u4e8b\u5f8c\u6838\u9000\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528\u7684\u4fdd\u96aa\u9ad4\u7cfb", "C": "\u653f\u5e9c\u4fdd\u96aa\u90e8\u9580\u8207\u91ab\uf9c1\u9ad4\u7cfb\u76f8\u4e92\u9032\ufa08\u7d44\u7e54\u6574\u5408\u7684\u516c\u5171\u6574\u5408\u9ad4\u7cfb", "D": "\u653f\u5e9c\u4fdd\u96aa\u90e8\u9580\u8207\u91ab\uf9c1\u9ad4\u7cfb\u8a02\u5b9a\u5408\u7d04\uff0c\u4f46\u8207\u4eba\u6c11\u4e4b\u9593\u6c92\u6709\u5408\u7d04\u7684\u516c\u5171\u55ae\u4e00\uf909\u7d04\u9ad4\u7cfb", "answer": "4"}]